# Программа "Калькулятор"
Требуется написать код программы, производящей элементарные математические операции: сложение, вычитание, умножение и деление.

Программа должна быть написана на языке программирования `FORTRAN95`. Материалы по лексике языка доступны по [ссылке](http://www.cheat-sheets.org/#Fortran "Cheat sheet").

При написании кода рекомендуется использовать структуру [case](http://www.cs.mtu.edu/~shene/COURSES/cs201/NOTES/chap03/select.html "Case statement"); для форматированного вывода данных предлагается использовать функцию [write](http://www.cs.mtu.edu/~shene/COURSES/cs201/NOTES/chap05/format.html "Formatted output").

Код программы может быть скомпилирован в выполняемый файл командой:
```
gfortran -o [program_name] [code].f95
```
, где `[code].f95` - текстовый файл с кодом программы, `[program_name]` - название выполняемого файла.


Далее, для запуска программы, требуется ввести команду:
```
./[program_name]
```

### Формат входных данных программы:
```
[in]:
	 [операнд 1]
	 [+-*:]
	 [операнд 2]
```

### Формат выходных данных:
```
[out]:
	  [результат]
```
`[результат]` - действительное число, **округлённое до 2х значащих цифр после запятой**

### Пример:
```
[in]:
      1
      +
      1
[out]:
      2.00
```

Для проверки правильности работы написанной программы требуется использовать следующую команду:
```
./fortest --calc [program_name]
```
при этом файл `fortest` должен присутствовать в папке.

